jobsdb login 唔到。。。

當然我係用自己email 入，為cap 圖先改

人地之前講到明maintenance

之前入會彈個maintenance 頁出黎話未完。。。
今次無
原來仲未完

如果冇記錯係尋晚十一點去到今日中午

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

等多個零鐘啫

咁心急搵工